連住尼唔該刪左呢個post

伍淑清及何超瓊 不代表香港市民聯署聲明，連登無人提？過左兩日了

裡面個聯署唔啱架

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可